如果香港出老解會好似三年零八個月咁

到時老解做表面公關嘢，黑警就滲入社羣暗中除異己。

講事實都唔得？你以為老解好偉大咩？只係人工高啲嘅保安咋